{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7567&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평강씨봉미리내펜션"
    },
    "text": "カンシボン休養林の近くに位置した自然親和的ペンションです。 ペンションの前に渓谷があって美しいです。 鳴旨渓谷から徒歩7分、チョムラク渓谷は車で数分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能であり、加平ターミナル近くのチョウンマートで5,000ウォン以上の物品を購入するとスーパーピックアップが可能です。 ペンション施設としては駐車場があり、バーベキュー施設もあります。 バーベキューの利用料金は20,000ウォン（2人基準）であり、追加人数当たり5,000ウォンずつ追加料金が発生します。 バーベキューの利用時間は22時までで、申し込み現場で決済を行います。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能であり、客室内での火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "カンシボン休養林の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前に渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "徒歩でどのくらい鳴旨渓谷まで行けますか？",
            "answer": "鳴旨渓谷までは徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "チョムラク渓谷までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チョムラク渓谷までは車で数分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時以降ですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォン（2人基準）です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 365
    }
}